<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<offers>
  <offer available="false" id="249635470">
    <url>249635470-maslo-motorne-motul</url>
    <price>30.95</price>
    <currencyId>EUR</currencyId>
    <categoryId>Motul</categoryId>
    <picture>http://images.ua.prom.st/361320044_w640_h640_812307.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Масло моторне MOTUL 8100 Eco-nergy 5W-30 4л</name>
    <vendor>Motul</vendor>
    <vendorCode>812307</vendorCode>
    <country_of_origin>Франція</country_of_origin>
    <description>MOTUL 8100 Eco-nergy 5W-30 ― енергозберігаюче синтетичне моторне масло. Спеціально розроблено для сучасних потужних бензинових і дизельних двигунів автомобілів в т.ч. з безпосереднім уприскуванням. для яких передбачено використання масел з низькою високо температурної в'язкістю в умовах високих швидкостей. Призначено для бензинових і дизельних двигунів. створених за новими технологіями. для яких передбачені масла категорії "Fuel Economy" (ACEA A1/B1 і А5/В5). Сумісно з системами нейтралізації відпрацьованих газів.

Синтетична база на основі ефірів і особливі антифрикційні присадки значно збільшують міцність масляної плівки. знижують тертя і температуру в двигуні і стабілізують тиск масла. Моторне масло 8100 Eco-nergy 5W-30. завдяки своїм характеристикам. протистоїть високим температурам. дозволяє контролювати споживання масла і знижує знос двигуна. 

Інтервал заміни масла визначається відповідно до рекоментакцій автовиробника. MOTUL 8100 Eco-nergy 5W-30 сумісно з синтетичними і мінеральними моторними маслами. Перед використанням необхідно звернутися до рекоментакцій виробника автомобіля.




</description>
    <param1 name="Такт">Чотирьохтактовий</param1>
    <param2 name="Вид масла">Синтетичне</param2>
    <param3 name="Для типу двигунів">Усі типи</param3>
    <param4 name="Об'єм рідини" unit="л">4.0</param4>
    <param5 name="В'язкість по SAE">5W-30</param5>
    <param6 name="Застос. по типу">Легкові авто</param6>
    <param7 name="Енергозб. масло">так</param7>
    <param8 name="Специфікації:">ACEA A5/B5; API SL/CF</param8>
    <param9 name="Допуски:">FORD WSS M2C 913C ; Jaguar Land Rover STJLR.03.5003 ; Renault RN0700</param9>
  </offer>
  <offer available="false" id="252368689">
    <url>252368689-maslo-motorne-motul</url>
    <price>30.75</price>
    <currencyId>EUR</currencyId>
    <categoryId>Motul</categoryId>
    <picture>http://images.ua.prom.st/365131613_w640_h640_841154.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Масло моторне MOTUL 8100 Eco-lite 0W-20 4л</name>
    <vendor>Motul</vendor>
    <vendorCode>841154</vendorCode>
    <country_of_origin>Франція</country_of_origin>
    <description>

MOTUL 8100 Eco-lite 0W-20 ―  100% синтетичне моторне масло на основі складних ефірів для бензинових двигунів. Моторне масло з енергозберігаючими властивостями. Спеціально розроблено для сучасних потужних бензинових двигунів легкових автомобілів. де передбачається використання масел зі зниженим тертям. Має дуже низьку (≥ 2.60 mPa.s) HTHS в'язкість (в'язкість при високій температурі і високій швидкості зсуву) і «Mid SAPS» (знижений вмістом сірки (≤ 0.3%). фосфору (0.07 ≤ x ≤ 0.09%) і сульфатної золи ( ≤ 0.8%)) Стосується в автомобілях. оснащених системами нейтралізації відпрацьованих газів.

Рекомендовано для:

Honda з бензиновими двигунами. виробленими для Європи;

Mazda з бензиновими двигунами;

Subaru з двигунами SOHС (один розподільчий вал з верхнім розташуванням).

Деякі двигуни не призначені для використання в них такного типу масел. тому перед використанням цього продукту необхідно ознайомитися з інструкцією по експлуатації автомобіля. Заміна проводиться відповідно до рекоментакцій виробника техніки. 




</description>
    <param1 name="Такт">Чотирьохтактовий</param1>
    <param2 name="Вид масла">Синтетичне</param2>
    <param3 name="Для типу двигунів">Усі типи</param3>
    <param4 name="Об'єм рідини" unit="л">4.0</param4>
    <param5 name="В'язкість по SAE">0W-20</param5>
    <param6 name="Застос. по типу">Легкові авто</param6>
    <param7 name="Енергозб. масло">так</param7>
    <param8 name="Специфікації:">API SN</param8>
  </offer>
   <offer available="false" id="302533724">
    <url>302533724-maslo-motorne-mobil</url>
    <price>28.99</price>
    <currencyId>EUR</currencyId>
    <categoryId>Mobil</categoryId>
    <picture>http://images.ua.prom.st/434492998_w640_h640_mobil_1_esp_fo__4l_500x500.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Масло моторне Mobil 1 ESP Formula 5W-30 4л</name>
    <vendor>Mobil</vendor>
    <vendorCode>146235</vendorCode>
    <country_of_origin>Фінляндія</country_of_origin>
    <description>Mobil 1 ESP Formula 5W-30 - Повністю синтетичне моторне масло з підвищеними експлуатаційними характеристиками. розроблене для забезпечення виняткової чистоти деталей двигуна. його захисту від зносу і найвищих експлуатаційних характеристик. Mobil 1 ESP Formula 5W-30 було розроблено експертами компанії для продовження терміну служби і підтримки ефективності систем зниження токсичності вихлопних газів бензинових і дизельних легкових автомобілів. Перевершує вимоги багатьох провідних виробників індустрії і стантакрти автомобільної промисловості. що пред'являються до сучасних дизельних і бензинових двигунів легкових автомобілів.



GermanOil. інтернет-магазин оригінальних масел та фільтрів. пропонує купити масло моторне Mobil 1 ESP Formula 5W-30.  В інтернет-магазині GermanOil Ви придбаєте будь-яке масло MB. BMW. Toyota. VAG. Ford та інші оригінальні масла за вигідними цінами в Україні та її регіонах.

Наш інтернет-магазин повністю оснащений усіма витакми комунікацій з клієнтами. Якщо у Вас виникли якісь труднощі при виборі масла. не соромтеся затаквати питання нашим менеджерам по телефону. Ми можемо здійснити доставку товару з нашого інтернет-магазину в будь-яку точку України зручною для Вас транспортною компанією.






</description>
    <param1 name="Такт">Чотирьохтактовий</param1>
    <param2 name="Вид масла">Синтетичне</param2>
    <param3 name="Для типу двигунів">Усі типи</param3>
    <param4 name="Об'єм рідини" unit="л">4.0</param4>
    <param5 name="В'язкість по SAE">5W-30</param5>
    <param6 name="Застос. по типу">Легкові авто</param6>
    <param7 name="Енергозб. масло">так</param7>
    <param8 name="Специфікації:">API SM / SN; ACEA C2 / C3.</param8>
    <param9 name="Допуски:">BMW Longlife 04; MB-Approval 229.31 / 229.51; Volkswagen  504 00 / 507 00; Porsche C30; Chrysler MS-11106; PSA B71 2290 / B71 2297</param9>
  </offer>
    <offer available="false" id="261939559">
    <url>261939559-maslo-motorne-mobil</url>
    <price>28.66</price>
    <currencyId>EUR</currencyId>
    <categoryId>Mobil</categoryId>
    <picture>http://images.ua.prom.st/379016141_w640_h640_mobil_1_5w_50_peak_life.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Масло моторне Mobil 1 Peak Life 5W-50 4л</name>
    <vendor>Mobil</vendor>
    <vendorCode>0015278</vendorCode>
    <country_of_origin>Фінляндія</country_of_origin>
    <description>Моторне масло Mobil 1 5w-50 Peak Life ― це спеціально розроблене. високоякісне масло. яке підходить для всесезонного використання в бензинових і дизельних двигунів. Mobil 1 Peak Life 5W-50 розроблено з урахуванням вимог

для нових і старіших автомобілів і має оптимальні експлуатаційними властивостями.

Властивості Mobil 1 Peak Life 5W-50: 

• Передовий пакет присадок скорочує до мінімуму утворення шламу і відкладень. тим самим сповільнюючи процес старіння двигуна.

• Антиокситакнти. що подовжують термін служби масла.

• Збалансований склад масла сприяє забезпеченню відмінних експлуатаційних характеристик автомобілів з пробігом.

• Комбінація високоякісних базових масел з пакетом присадок на основі технологіі SuperSyn забезпечує всебічний захист.

• Високий індекс в'язкості забезпечує гнучке поєднання високотемпературний і низькотемпературний захисту.

• Велика товщина масляної плівки для дотакткового захисту двигунів з пробігом



GermanOil. інтернет-магазин оригінальних масел та фільтрів. пропонує купити масло моторне Mobil 1 5w-50 Peak Life.  В інтернет магазині GermanOil Ви придбаєте будь-яке масло MB. BMW. Toyota. VAG. Ford та інші оригінальні масла за вигідними цінами в Україні та її регіонах.

Наш інтернет-магазин повністю оснащений усіма витакми комунікацій з клієнтами. Якщо у Вас виникли якісь труднощі при виборі масла. не соромтеся затаквати питання нашим менеджерам по телефону. Ми можемо здійснити доставку товару з нашого інтернет-магазину в будь-яку точку України зручною для Вас транспортною компанією.






</description>
    <param1 name="Такт">Чотирьохтактовий</param1>
    <param2 name="Вид масла">Синтетичне</param2>
    <param3 name="Для типу двигунів">Усі типи</param3>
    <param4 name="Об'єм рідини" unit="л">4.0</param4>
    <param5 name="В'язкість по SAE">5W-50</param5>
    <param6 name="Застос. по типу">Легкові авто</param6>
    <param7 name="Енергозб. масло">так</param7>
    <param8 name="Специфікації:">API SJ/SL/SM/CF; ACEA A3/B3/B4</param8>
    <param9 name="Допуски:">MB 229.1; MB 229.3; BMW High Performance Diesel Oil; Porsche A40; VW 505.00 </param9>
  </offer>
   <offer available="false" id="262421274">
    <url>262421274-maslo-motorne-mobil</url>
    <price>27.75</price>
    <currencyId>EUR</currencyId>
    <categoryId>Mobil</categoryId>
    <picture>http://images.ua.prom.st/379529416_w640_h640_mob_new.4.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Масло моторне Mobil 1 New Life 0W-40 4л</name>
    <vendor>Mobil</vendor>
    <vendorCode>0050750</vendorCode>
    <country_of_origin>Фінляндія</country_of_origin>
    <description>Синтетичне масло Mobil 1 New Life 0W-40 відповітакє найвищим стантакртам якості. встановленим провідними виробниками двигунів останніх поколінь. До складу масла входять компоненти за технологією SuperSyn. які забезпечують високий рівень захисту деталей двигуна від зносу і всіх типів можливих забруднень. таким чином значно збільшуючи ресурс самого двигуна. Продукт зберігає високий рівень експлуатаційних характеристик в широкому діапазоні температур ― як при мінусовій температурі. так і при екстремально високих навантаженнях. Підвищені низькотемпературні властивості цього масла допомагають значно знизити опір у всіх рухомих деталях. завдяки чому забезпечується легкі пуск і значно знижуються навантаження на двигун і акумуляторну батарею. Масла лінійки Mobil 1 New Life часто використовується багатьма автомобільними виробниками в якості масла першої заливки на конвеєрі.

Розроблене для двигунів останнього покоління. моторне масло Mobil 1 New Life 0W-40 ідеально підходить для бензинових і дизельних двигунів автомобілів з нульовим пробігом. або ж для авто збережених в хорошому стан. Перевірено на сумісність з турбонаддувом і системами безпосереднього впорскування палива. Може застосовуватися при збільшених інтервалах між замінами масла.



GermanOil. інтернет-магазин оригінальних масел та фільтрів. пропонує купити масло моторне Mobil 1 New Life 0W-40.  В інтернет магазині GermanOil Ви придбаєте будь-яке масло MB. BMW. Toyota. VAG. Ford та інші оригінальні масла за вигідними цінами в Україні та її регіонах.

Наш інтернет-магазин повністю оснащений усіма витакми комунікацій з клієнтами. Якщо у Вас виникли якісь труднощі при виборі масла. не соромтеся затаквати питання нашим менеджерам по телефону. Ми можемо здійснити доставку товару з нашого інтернет-магазину в будь-яку точку України зручною для Вас транспортною компанією.






</description>
    <param1 name="Такт">Чотирьохтактовий</param1>
    <param2 name="Вид масла">Синтетичне</param2>
    <param3 name="Для типу двигунів">Усі типи</param3>
    <param4 name="Об'єм рідини" unit="л">4.0</param4>
    <param5 name="В'язкість по SAE">0W-40</param5>
    <param6 name="Застос. по типу">Легкові авто</param6>
    <param7 name="Енергозб. масло">так</param7>
    <param8 name="Специфікації:">API SM/SL/SJ/CF; ACEA A3/B3; A3/B4</param8>
    <param9 name="Допуски:">MB 229.3/229.5; BMW LL01; VW 502 00/505 00; PORSCHE A40 </param9>
  </offer>
   <offer available="false" id="249745536">
    <url>249745536-maslo-motorne-motul</url>
    <price>26.93</price>
    <currencyId>EUR</currencyId>
    <categoryId>Motul</categoryId>
    <picture>http://images.ua.prom.st/361422007_w640_h640_motul_eco_lite_4l.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Масло моторне MOTUL 8100 Eco-lite 5W-30 4л</name>
    <vendor>Motul</vendor>
    <vendorCode>839554</vendorCode>
    <country_of_origin>Франція</country_of_origin>
    <description>MOTUL 8100 Eco-lite 5W-30 ― 100% синтетичне моторне масло з енергозберігаючими властивостями. Спеціально розроблено для сучасних потужних бензинових двигунів легкових автомобілів в т.ч. з турбонаддувом і безпосереднім впорскуванням. де передбачається використання масел зі зниженим тертям і низькою в'язкістю. Масло MOTUL 8100 Eco-lite 5W-30 призначено для сучасних двигунів. що вимагають масел з класом в'язкості 30 і енергозберігаючими властивостями (відповідність класу API SN).

Застосовується в автомобілях. оснащених системами нейтралізації відпрацьованих газів.

Рекомендовано до використання в бензинових двигунах автомобілів Subaru. Honda. Toyota.

Інтервал заміни обирається згідно рекоментакцій виробника техніки і може бути змінений на власний розсуд. зважаючи на умови експлуатації автомобіля. Motul 8100 Eco-lite 5W-30 може змішуватись з оливами на синтетичній чи мінеральній основі. Деякі двигуни не призначені для використання в них такного типу масел. тому перед використанням цього продукту необхідно ознайомитися з інструкцією по експлуатації автомобіля.




</description>
    <param1 name="Такт">Чотирьохтактовий</param1>
    <param2 name="Вид масла">Синтетичне</param2>
    <param3 name="Для типу двигунів">Усі типи</param3>
    <param4 name="Об'єм рідини" unit="л">4.0</param4>
    <param5 name="В'язкість по SAE">5W-30</param5>
    <param6 name="Застос. по типу">Легкові авто</param6>
    <param7 name="Енергозб. масло">так</param7>
    <param8 name="Специфікації:">API SN/CF; ILSAC GF-5</param8>
  </offer>
   <offer available="false" id="280101003">
    <url>280101003-maslo-motorne-elf</url>
    <price>26.9</price>
    <currencyId>EUR</currencyId>
    <categoryId>ELF</categoryId>
    <picture>http://images.ua.prom.st/403918520_w640_h640_elf_evolution___h_fe_5w_30.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Масло моторне ELF Evolution Full-Tech FE 5W-30 5л (194908)</name>
    <vendor>Elf</vendor>
    <vendorCode>194908</vendorCode>
    <country_of_origin>Франція</country_of_origin>
    <description>ELF Evolution 900 SXR 5W-30 - високоякісне енергозберігаюче моторне масло. яке виготовляється за синтетичною технологією ELF. призначене для застосування в двигунах легкових автомобілів. обладнаних системами каталітичного допалювання вихлопних газів і фільтром сажі. Забезпечує прекрасний захист всіх вузлів і агрегатів двигуна від зносу. Спеціально розроблено для дизельних двигунів Renault. оснащених сажевими фільтрами (DPF).

В інтернет-магазині GermanOil Ви придбаєте будь-яке масло MB. BMW. Toyota. VAG. Ford та інші оригінальні масла за вигідними цінами в Україні та її регіонах. Наш інтернет-магазин повністю оснащений усіма витакми комунікацій з клієнтами. Якщо у Вас виникли якісь труднощі при виборі масла. не соромтеся затаквати питання нашим менеджерам по телефону. Ми можемо здійснити доставку товару з нашого інтернет-магазину в будь-яку точку України зручною для Вас транспортною компанією.
</description>
    <param1 name="Такт">Чотирьохтактовий</param1>
    <param2 name="Вид масла">Синтетичне</param2>
    <param3 name="Для типу двигунів">Усі типи</param3>
    <param4 name="Об'єм рідини" unit="л">5.0</param4>
    <param5 name="В'язкість по SAE">5W-30</param5>
    <param6 name="Застос. по типу">Легкові авто</param6>
    <param7 name="Енергозб. масло">так</param7>
    <param8 name="Специфікації:">ACEA C4</param8>
    <param9 name="Допуски:">RENAULT diesel RN 0720 (крім 2.2 dCi)</param9>
  </offer>
    <offer available="false" id="280086965">
    <url>280086965-maslo-motorne-elf</url>
    <price>26.24</price>
    <currencyId>EUR</currencyId>
    <categoryId>ELF</categoryId>
    <picture>http://images.ua.prom.st/403892621_w640_h640_elf_evolution___xr_5w_30_5.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Масло моторне ELF Evolution 900 SXR 5W-30 5л (194839)</name>
    <vendor>Elf</vendor>
    <vendorCode>194839</vendorCode>
    <country_of_origin>Франція</country_of_origin>
    <description>ELF Evolution 900 SXR 5W-30 - високоякісне. енергоощадне моторне масло для бензинових і дизельних двигунів легкових автомобілів. Проводиться із застосуванням синтетичної технології. Забезпечує економію палива та захист двигуна від зносу. Спеціально розроблено для автомобілів Renault.

В інтернет-магазині GermanOil Ви придбаєте будь-яке масло MB. BMW. Toyota. VAG. Ford та інші оригінальні масла за вигідними цінами в Україні та її регіонах. Наш інтернет-магазин повністю оснащений усіма витакми комунікацій з клієнтами. Якщо у Вас виникли якісь труднощі при виборі масла. не соромтеся затаквати питання нашим менеджерам по телефону. Ми можемо здійснити доставку товару з нашого інтернет-магазину в будь-яку точку України зручною для Вас транспортною компанією.
</description>
    <param1 name="Такт">Чотирьохтактовий</param1>
    <param2 name="Вид масла">Синтетичне</param2>
    <param3 name="Для типу двигунів">Усі типи</param3>
    <param4 name="Об'єм рідини" unit="л">5.0</param4>
    <param5 name="В'язкість по SAE">5W-30</param5>
    <param6 name="Застос. по типу">Легкові авто</param6>
    <param7 name="Енергозб. масло">так</param7>
    <param8 name="Специфікації:">ACEA A5/B5. API SL/CF</param8>
    <param9 name="Допуски:">RENAULT Gasoline RN0700</param9>
  </offer>
   <offer available="false" id="280094902">
    <url>280094902-maslo-motorne-elf</url>
    <price>25.93</price>
    <currencyId>EUR</currencyId>
    <categoryId>ELF</categoryId>
    <picture>http://images.ua.prom.st/434587411_w640_h640_elf_evolution___5w_40_5l_1.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Масло моторне ELF Evolution 900 SXR 5W-40 5л (194877)</name>
    <vendor>Elf</vendor>
    <vendorCode>194877</vendorCode>
    <country_of_origin>Франція</country_of_origin>
    <description>ELF Evolution 900 SXR 5W-40 - високоякісне моторне масло для дизельних і бензинових двигунів легкових автомобілів. Виробляється на основі синтетичної технології ELF. Чудовий захист двигуна. особливо системи газорозподілу. Гарантує виняткову чистоту двигуна. Спеціально розроблено для автомобілів Renault.

В інтернет-магазині GermanOil Ви придбаєте будь-яке масло MB. BMW. Toyota. VAG. Ford та інші оригінальні масла за вигідними цінами в Україні та її регіонах. Наш інтернет-магазин повністю оснащений усіма витакми комунікацій з клієнтами. Якщо у Вас виникли якісь труднощі при виборі масла. не соромтеся затаквати питання нашим менеджерам по телефону. Ми можемо здійснити доставку товару з нашого інтернет-магазину в будь-яку точку України зручною для Вас транспортною компанією.
</description>
    <param1 name="Такт">Чотирьохтактовий</param1>
    <param2 name="Вид масла">Синтетичне</param2>
    <param3 name="Для типу двигунів">Усі типи</param3>
    <param4 name="Об'єм рідини" unit="л">5.0</param4>
    <param5 name="В'язкість по SAE">5W-40</param5>
    <param6 name="Застос. по типу">Легкові авто</param6>
    <param7 name="Енергозб. масло">так</param7>
    <param8 name="Специфікації:">ACEA A3/B4. API SN/CF</param8>
    <param9 name="Допуски:">RENAULT RN0700. RN0710</param9>
  </offer>
   <offer available="false" id="249549584">
    <url>249549584-maslo-motorne-motul</url>
    <price>24.96</price>
    <currencyId>EUR</currencyId>
    <categoryId>Motul</categoryId>
    <picture>http://images.ua.prom.st/361269047_w640_h640_387607.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Масло моторне MOTUL 4100 Turbolight 10W-40 5л</name>
    <vendor>Motul</vendor>
    <vendorCode>387606</vendorCode>
    <country_of_origin>Франція</country_of_origin>
    <description>

MOTUL 4100 Turbolight 10W-40 ― моторне масло створене за технологією Technosynthese®. Спеціально розроблене для потужних турбодизелів з безпосереднім впорскуванням та бензинових двигунів з інжекторами і каталітичними нейтралізаторами. Застосовується в двигунах старішого покоління зі значним пробігом. Сумісна з усіма витакми палива: етильованими і неетильованими бензинами. дизельними паливами. зрідженим газом і біопаливами.

Інтервал заміни масла визначається відповідно до рекоментакцій автовиробника. MOTUL 4100 Turbolight 10W-40 сумісно з синтетичними і мінеральними моторними маслами. Перед використанням необхідно звернутися до рекоментакцій виробника автомобіля.




</description>
    <param1 name="Такт">Чотирьохтактовий</param1>
    <param2 name="Вид масла">НапівСинтетичне</param2>
    <param3 name="Для типу двигунів">Усі типи</param3>
    <param4 name="Об'єм рідини" unit="л">5.0</param4>
    <param5 name="В'язкість по SAE">10W-40</param5>
    <param6 name="Застос. по типу">Легкові авто</param6>
    <param7 name="Енергозб. масло">так</param7>
    <param8 name="Специфікації:">ACEA A3/B4; API SN/CF</param8>
    <param9 name="Допуски:">MB-Approval 229.1 ; PSA B71 2300 ; RENAULT RN0700 ; VW 501 01 / 505 00</param9>
  </offer>
   <offer available="true" id="260242794">
    <url>260242794-maslo-motorne-shell</url>
    <price>23.21</price>
    <currencyId>EUR</currencyId>
    <categoryId>Shell</categoryId>
    <picture>http://images.ua.prom.st/376805041_w640_h640_shell_helix_ul___c3_5w_30.jpeg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Масло моторне Shell Helix Ultra ECT C3 5W-30 4л</name>
    <vendor>Shell</vendor>
    <vendorCode>0204293</vendorCode>
    <country_of_origin>Німеччина</country_of_origin>
    <description>Shell Helix Ultra ECT C3 5W-30 ― малозольне синтетичне масло класу «преміум». забезпечує відмінну чистоту двигуна. високий рівень захисту від зносу і при цьому сприяє економії палива і зниження рівня витрати масла. Завдяки своїм високим очисним властивостям. Shell Helix Ultra ECT C3 5W-30 зберігає свої захисні властивості протягом всього терміну його експлуатації не залежно від режиму їзди.

Масло Shell Helix Ultra ECT C3 5W-30 призначено для будь-яких безнаддувних. турбонаддувних (в тому числі з інтеркулером). багатоклапанних бензинових і дизельних двигунів легкових автомобілів. для яких рекомендовано масло класу в'язкості 5W-30. Рекомендовано для застосування в дизельних двигунах нового покоління марок Mercedes Benz. VW. Porsche і BMW. оснащених пристроями для очищення вихлопних газів. Добре себе показує при використанні в умовах збільшеного терміну між замінами масла в сучасних автомобілях. Рекомендовано до використання в дизельних двигунах. обладнаних сажевими фільтрами.

GermanOil. інтернет-магазин оригінальних масел та фільтрів. пропонує купити масло моторне Helix Ultra ECT C3 5W-30 виробництвa Shell.  В інтернет магазині GermanOil Ви придбаєте будь-яке масло MB. BMW. Toyota. VAG. Ford та інші оригінальні масла за вигідними цінами в Україні та її регіонах.

Наш інтернет-магазин повністю оснащений усіма витакми комунікацій з клієнтами. Якщо у Вас виникли якісь труднощі при виборі масла. не соромтеся затаквати питання нашим менеджерам по телефону. Ми можемо здійснити доставку товару з нашого інтернет-магазину в будь-яку точку України зручною для Вас транспортною компанією.


</description>
    <param1 name="Такт">Чотирьохтактовий</param1>
    <param2 name="Вид масла">Синтетичне</param2>
    <param3 name="Для типу двигунів">Усі типи</param3>
    <param4 name="Об'єм рідини" unit="л">4.0</param4>
    <param5 name="В'язкість по SAE">5W-30</param5>
    <param6 name="Застос. по типу">Легкові авто</param6>
    <param7 name="Енергозб. масло">так</param7>
    <param8 name="Специфікації:">ACEA C3; API SN</param8>
    <param9 name="Допуски:">MB Approval 229.51. 229.31; BMW LL-04; GM dexos2TM; Chrysler MS-11106</param9>
  </offer>
  
</offers>
